msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]12th Octave"
msgstr "12번째 옥타브"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]FFT"
msgstr "FFT"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]FFT Curve"
msgstr "FFT 곡선"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Fast"
msgstr "빠르게"

#: .\gui\spectrum\sonopainter.cpp .\gui\spectrum\spectrumpainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Freq"
msgstr "주파수"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]Hold Length"
msgstr "홀드 길이"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Integrated: %(1:1) LU"
msgstr "통합: %(1:1) LU"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Integrated: %(1:1) LUFS"
msgstr "통합 : %(1:1) LUFS"

#: .\gui\spectrum\spectrumpainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Level"
msgstr "레벨"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Long"
msgstr "긺음"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Loudness Range: %(1:1) LU"
msgstr "음량 범위: %(1:1) LU"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Medium"
msgstr "중"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]None"
msgstr "없음"

#: .\gui\spectrum\spectrumpainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Note"
msgstr "노트"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Octave"
msgstr "옥타브"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]Peak Hold"
msgstr "피크 홀드"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Peak Hold L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"
msgstr "피크 홀드 L: %(1:1) dB - R: %(2:1) dB"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Peak Hold: %(1:1) dB"
msgstr "피크 홀드 : %(1:1) dB"

#: .\gui\level\levelcomponent.cpp
msgid "[LevelMeterComponent]RMS Length"
msgstr "RMS 길이"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Segments"
msgstr "세그먼트"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Short"
msgstr "짦음"

#: .\gui\level\levelmeterdisplay.cpp
msgid "[LevelMeterDisplay]Short-Term | Momentary"
msgstr "숏-턴 | 모멘타리"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Slow"
msgstr "느리게"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Sonogram"
msgstr "소노그램"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Third Octave"
msgstr "1/3 옥타브"

#: .\gui\spectrum\sonopainter.cpp
msgid "[SpectrumDisplay]Time"
msgstr "시간"

#: .\gui\spectrum\spectrumcomponent.cpp
msgid "[SpectrumMeter]Waterfall"
msgstr "워터 폴"

#~ msgid "[LevelMeterComponent]VU Hold"
#~ msgstr "VU 홀드"

#~ msgid "[Sampler]%(1) programs"
#~ msgstr "%(1) 프로그램"

#~ msgid "[FileType]EXS24 File"
#~ msgstr "EXS24 파일"

#~ msgid "[WaveDisplay]File not found"
#~ msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#~ msgid "[FileType]Giga File"
#~ msgstr "Giga 파일"

#~ msgid "[Sampler]Importing..."
#~ msgstr "임포트 하고 있습니다..."

#~ msgid "[SamplerUserOption]Instrument Library"
#~ msgstr "인스트루먼트 라이브러리"

#~ msgid "[FileType]Kontakt File"
#~ msgstr "Kontakt 파일"

#~ msgid "[FileType]Multisample File"
#~ msgstr "멀티 샘플 파일"

#~ msgid "[Sampler]Not supported %(1)"
#~ msgstr "%(1) 가 지원 되지 않습니다"

#~ msgid "[KeySwitchList]Pitch"
#~ msgstr "피치"

#~ msgid "[Sampler]Preset in %(1)"
#~ msgstr "%(1) 내 프리셋"

#~ msgid "[FileType]Sampler File"
#~ msgstr "Sampler 파일"

#~ msgid "[Sampler]Searching Samples"
#~ msgstr "샘플을 검색합니다"

#~ msgid "[FileType]SoundFont"
#~ msgstr "SoundFont"

#~ msgid "[KeySwitchList]Title"
#~ msgstr "제목"

